**YUZUSOFT**（）是[日本ユノス公司的](../Page/日本.md "wikilink")[成人遊戲品牌](../Page/日本成人遊戲.md "wikilink")，前身是[同人社團](../Page/同人.md "wikilink")。

## 歷史

6名創業人Famishin、[小舞一](../Page/小舞一.md "wikilink")（）、[梦璃凛](../Page/梦璃凛.md "wikilink")（）、、煎路、，原本是[Visual
Art's旗下](../Page/Visual_Art's.md "wikilink")[Studio
Mebius的職員](../Page/Studio_Mebius.md "wikilink")，曾參與《[SNOW](../Page/SNOW.md "wikilink")》的製作。但後來因不明原因而辭職，並成立同人社團「TEAM-EXODUS」，於2005年12月30日在[C69發售](../Page/Comic_Market.md "wikilink")[同人遊戲](../Page/同人遊戲.md "wikilink")《》。之後「TEAM-EXODUS」作為母體，以Famishin為代表人[法人化](../Page/法人.md "wikilink")，創立YUZUSOFT，並於2006年7月28日發售處女作《[Braban\!
-The bonds of
melody-](../Page/Braban!_-The_bonds_of_melody-.md "wikilink")》。

## 作品

  - （2006年7月28日發售）

  - （2007年6月1日發售）

  - （2008年5月23日發售）

  - （2009年5月29日發售）

  - （2010年12月24日發售）

  - （2012年3月30日發售）

  - [天色\*アイルノーツ](../Page/天色*アイルノーツ.md "wikilink")（2013年7月26日發售）

  - （2015年2月27日發售）

  - （2016年7月29日發售）

  - [RIDDLE JOKER](../Page/RIDDLE_JOKER.md "wikilink")（2018年3月30日發售）

## 工作人員

代表、音樂

  - Famishin

原畫

  - [小舞一](../Page/小舞一.md "wikilink")（）
  - [梦璃凛](../Page/梦璃凛.md "wikilink")（）

劇本

  -
畫像

  - 煎路

  - （2006年11月入社）

網站設計、影片設計等雜務

  -
## 外部連結

  - [TEAM-EXODUS](http://t-exh.com/)（年齡限制）

  - [YUZUSOFT Official WEB PAGE](http://www.yuzu-soft.com/)（年齡限制）

  -
  -
  -

[Category:日本電子遊戲公司](../Category/日本電子遊戲公司.md "wikilink")
[Category:日本成人遊戲公司](../Category/日本成人遊戲公司.md "wikilink")